{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088394?place[place_type]=GID&place[gid]=1088394&place[latitude]=36.7980289346&place[longitude]=127.1294289518&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 앙코르 천안"
    },
    "text": "ラマダアンコールバイウィンダム天安は、天安の特産物であるハクファ人形焼を提供します。このホテルはウィンダム・ホテルグループのラマダブランドで、2018年に新規オープンしました。KTX天安牙山駅で10分の距離に位置しており、天安の名所と市内、ターミナル、牙山スパービス、道後パラダイススパ施設に隣接しています。連携の割引特典では牙山スパービス日中券を割引された価格で利用することができます。宿泊客はホテルのフロントで牙山スパービスの割引券を受けることもあり、パラダイススパ道後では30%割引特典を受けることができます。チェックインの時間は15:00であり、退室時間は12:00です。客室内の浴室用品は無料で提供され、無料Wi-Fiと無料の駐車も利用可能です。客室出す禁煙区域であり、スカイラウンジレストランも運営されています。朝食は平日と週末のいずれも07:00~09:30まで、バイキングの形で提供され、事前予約とチェックインの際、朝食を申請する場合、割引特典を受けることができます。このホテルは宴会場も運営されており、客室情報は、デラックスダブル、デラックスツイン、ファミリーダブル、スイートダブルなど多様なタイプの客室があります。各客室には様々な恩恵が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラマダアンコールバイウィンダム天安はどのような特産物を提供していますか？",
            "answer": "ラマダアンコールバイウィンダム天安は、特産物であるハクファ人形焼を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコールバイウィンダム天安はいつオープンしましたか？",
            "answer": "ラマダアンコールバイウィンダム天安は2018年に新規オープンしました。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコールバイウィンダム天安はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ラマダアンコールバイウィンダム天安はKTX天安牙山駅から10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコールバイウィンダム天安の周辺にはどのような名所や施設がありますか？",
            "answer": "ラマダアンコールバイウィンダム天安の周辺には、天安の名所や市内、ターミナル、牙山スパービス、道後パラダイススパ施設があります。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコールバイウィンダム天安ではどのような割引特典がありますか？",
            "answer": "ラマダアンコールバイウィンダム天安では、牙山スパービス日中券を割引された価格で利用することができます。また、パラダイススパ道後では30%割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコールバイウィンダム天安のチェックイン時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ラマダアンコールバイウィンダム天安のチェックイン時間は15:00であり、退室時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコールバイウィンダム天安の客室内には何が提供されますか？",
            "answer": "ラマダアンコールバイウィンダム天安の客室内には、浴室用品が無料で提供されます。また、無料Wi-Fiと無料の駐車も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコールバイウィンダム天安の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ラマダアンコールバイウィンダム天安の客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコールバイウィンダム天安では朝食を提供していますか？",
            "answer": "はい、ラマダアンコールバイウィンダム天安では朝食を提供しています。平日と週末のいずれも07:00~09:30まで、バイキングの形で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコールバイウィンダム天安の宴会場はありますか？",
            "answer": "はい、ラマダアンコールバイウィンダム天安では宴会場も運営されています。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコールバイウィンダム天安の客室の種類は何ですか？",
            "answer": "ラマダアンコールバイウィンダム天安の客室の種類には、デラックスダブル、デラックスツイン、ファミリーダブル、スイートダブルなど多様なタイプがあります。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコールバイウィンダム天安の客室には何が含まれますか？",
            "answer": "ラマダアンコールバイウィンダム天安の各客室には、様々な恩恵が含まれています。詳細はフロントでお尋ねください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 760
    }
}